許樹昌：短期內確診個案不會減少 政府需立即帶頭WFH、暫停演唱會 否則疫情可能拖至聖誕節

第四波疫情持續惡化，政府專家顧問、中文內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示，短期內確診個案不會減少，認為社交距離措施需加辣，如食肆維持4人一枱，但提早至晚上10時後不可堂食；關閉卡拉OK及公務員帶頭在家工作等，否則疫情可能拖至聖誕節。他指，第四波疫情過去後，要對跳舞活動有人數限制。

許指，演唱會應暫停，因散場前或有多達數千人離場，等公共交通工具。他明白，有人會認為疫情急速惡化是因跳舞群組引致，其他場所受影響是不公平...

Hi 君君

專家

驚閪咩

咪撚多嗲啦

繼續唔做呀嘛, 你地最正確架啦

完全唔撚明提早完堂食有乜撚野用

人地就係想去到聖誕都未完

Boooooom

我嫌第四波太早黎
想聖誕前一兩個禮拜爆到仆街
之後夜晚禁堂食
想全部餐廳商場同酒店收曬皮
絕對唔可以比佢地食到呢條水

賣唔曬飛都冇人要係咪講緊楊千樺

真係豬隊友
做乜鳩都冇用過多兩個禮拜又翻黎
除左玩死個市一啲用處都冇

咁明顯

聖誕封城啦屌你老母個個出去玩野哂D病毒

公務員用我地納稅人既錢出糧
又返WFH唔使返工
憑咩 調返轉返足365日就差唔多

笑撚咗，明明有部門星期一開始WFH , 政府仲扮晒野唔講

提早至晚上10時後不可堂食有乜用？
病毒夜晚感染力高啲？

聖誕除夕封城救毒撚

專家食屎啦.jpg

夜晚堂食會坐耐d吹耐d水掛

你愈叫，佢愈唔做！

港共：過左12月4號先得

驚西咩

10點收工唔係令所有人趕著7-10食飯咩？

又係傻鳩昌 遲早變另一個大導

推

香港只有林鄭一個係專家

停咗免檢疫未

係呀應該禁晒全日

可能到時第五波呢

爆多啲
未驚過

聖誕節攬炒
市道多謝你

驚西咩 just a flu

目的係比人感覺有做野

明明第四波 係雞蟲同老舞群組 但係就封酒吧收緊社交

講到底 封關咩事都無 可惜呢個政府叫腥港政府

同上年和你shop一樣效果

特首做野
洗唔洗你教

措施收緊其實d人都唔會理
算吧啦

gym和戲院一定要繼續開

點解免檢疫提都唔提下?

軟仔做埋2場即封紅館

上星期會展仲攪緊展覽

咪洗旨意封健身房

死晒咪無人感染LO 好似支那咁

跟住取消埋書展

未都過一百, 咁恐懼做乜

商家食得屎

關你撚事咩

好撚煩 佢識袁國勇？輪住9up

封酒吧就得啦

黃大仙酒吧已經爆發

聽日好大機會過

傻啦

WFH 睬你有味啦
「所謂專家」

許樹昌係恐懼撚

柒婆都唔想停

幫梗千嬋

777+私人公司老細：Noted with thanks

樂壇人瑞

究極恐懼撚

但大把都無，同好多wfh 得個一日，有鬼用

黃大仙果間BandStage係樓上live band舞廳多過酒吧啦
佢地中招咪又係源自君好宴會廳

你望下halloween老蘭有冇出事?

真
好撚on9
仲要聽見隔離office有人疑似中招, 成個office都要番

柒婆：等我十二月四號擦完鞋先啦，然後等廿六號毛誕節前再放寬，營造全城慶祝毛誕嘅情境

係所謂既專家 又係度說三道四

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我就係要呢啲

所謂既專家

毛誕節

依家吹風差唔多架啦

跟住邊個會喺紅館開show?

堂食最on9, 2 點 12 點 10 點 6 點任鳩你轉，其實有咩作用

垃圾專家

我嘅素球係返工

公務員帶頭在家工作未

無架啦，你講東，政府鐘意向西，一貫作風

第3波時過100宗都個個返工啦

等睇又屈係黄絲恐懼撚
黄絲要求健康碼，黄絲要求限聚令，黄絲要求安心出行
明哂

你咁講嘅話晚晚中環金鐘站放工仲多人過演唱會散場啦

根本人流最多就係返工返學

唔好中圈套

政府：講左可以wfh/輪住番工 得驚察夠膽做之嘛

唔封關 繼續斬腳趾避沙蟲 唔比市民出街 只可以返工 市民出街既權利都冇

人地保就業保到肥肥白白啊仲ff

過左都唔驚 又唔係廢老又冇長期病患 想有事都難

咪又係返工 個個扮驚

豬家

人瑞咪可以乘機取消演唱會囉 反正都無人去

返office工算高危啦，啲同事迫巴士地鐵人貼人，唔知佢會唔會沾染咗病毒
仲要啲共用物品隨時一星期先清潔得一次，有啲仲要無partition坐到密質質喎，咁你飲水都要除口罩㗎